有無手足食得出 美味佳燒茄子個調味有d咩？

屎

睇落好乾

呢間食過幾次，係正既，又唔貴

肥婆雞啲野又乾又咸
係埋大班hall狗先吹奏